---
layout: post
title: Recherche appartement
---


Après la recherche de boulot, <del>je</del> nous sommes maintenant à la recherche d’un appartement... Si jamais quelqu’un connais quelqu’un qui connais quelqu’un qui a un appartement à louer sur Montpellier proche centre ville ça m’interesse :). On es propre, bien élevé, on tiens bien notre maison, pas de problème de ce coté. Enfin bref, si vous avez quelque chose n’hésitez pas ! (yannick.francois *AT* gmail *<span class="caps">DOT</span>* com). Si possible disponible le 2 janvier 2007 :)

